非洗白 當年紙皮+狗車擋水既差佬 都算係咁

比起而家個d
都叫盡力為公眾好

最近都有用狗車擋水

其實嗰陣睇覺得攞架車擋住啲水費事噴到其他車行駛都算係咁

屌你老母個d咸水嚟架
到時架車生鏽又咪搵納稅人埋單

有聲

屌你紙皮都得
咁condom都得啦

係，起碼叫做有腦

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

唔擋既話條路真係危險
3條線都擋曬

PR現形曬

屌你老母叫水務署黎閂大制咪得囉
傻佬
傻佬
傻佬
你個傻閪！

無攞槍射殺平民細路算唔話得